700 騰騰震有無400以上入既手足仲未放?

係責任定愛呀?
比我圍爐取暖下

409 5000股

今早1股不留 (僅限騰訊)

320 10手
360 會食, 賺 40000

420 10手

380 6手

455 1手

470一手

378 28手

403
咁有錢 幾十手

380 3手

404 今鋪真係高位Not found

448 n手

450有10手 點好

再溝

等佢300再溝 之前360有追少少

418 一手

想知有冇巴打今日入咗 700

而家溝完300再溝
之後270溝多轉

點解唔 270先黎入 ?

吹水勿認真
•
1 小時前

414一手

442 兩手

正股驚西咩

一日未放一日未輸

留俾個孫都好

$420 三手
打暈自己一年後先睇番個股價啦

多謝你地咁多位堅信近年內會上得返400蚊

時間都係錢

正股驚撚咩

420 1手 今日330 走左

400 2000股

435 4手

大戶

一年後7.2

而家入唔入得過？ 見佢咁低又有啲手痕想入

412

432 x 4

361 10手

我好似係呢到最低位手入既

470

420 2手

350到13手
325放左
唔玩啦

牛央n手

一樣

ifc男子墮樓 伏屍玻璃簷篷

正股驚閪咩
入定留返俾個孫

咪驚啦
趁依家低位快啲入多十手溝淡佢

423 一手
之前430有逃生門無走到

Set左聽日限價300蚊

今日應該食到

430

騰訊帽事喇

放撚哂先同我彈, 屌佢老母

40000袋已樂

食到好飽!
如果聽日再升就好了

啱啱放左10手

賺左幾多?

輸左4萬幾

冇訊心 聽日都400 啦

190 5手

你走啦

又要再一次 圍爐取暖

400 7200股

417今日320走

35%遊戲稅

416 20手 冇放

算啦 放左又買唔到咩 放幾年

好多同事都高位買， 個個苦口苦面番工

440